清算黑警日子近了！

外國開始有報告出證明7成都違法！
有撐警議員仔女跳樓！
狗亂捉便衣！
陶輝被噴胡椒！
癲狗開始失控唔聽上頭！
狗嫂公開鬧自己老公黑警！
辭職警員爆料！

2020年係清算既日子！

J完好繼續抗爭啦

核彈

黑警等集體被審！

抗爭唔會停！

一月一，維園見！

清算黑警，刻不容緩！

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

係時候打沉佢地士氣！

推！

和你shop要繼續，但每次時間要縮短！

散之前大叫：自己人！

推

2020年大家繼續創意抗爭！
Be Water！

追究警暴到底！

又打飛機

Never

打咩飛機？你估中共真係接受到攬炒？

中共想吹和風，敵退我進。香港人係時候報仇啦！